全世界9點出到去旺角反包救理大

宜家佢哋就係想圍捕晒poly手足
想手足死
開花唔會有用
佢哋唔會理
目前係大量人反包先會有一線生機
手足唔係condom

聚人模式：
和理非街坊→多人→有裝嘅進場？
有咩良策？

目前重要嘅係救手足
先會有一線生機
呢刻唔好再講係咪戀戰係咪應撤不撤
有冇咩計

去到傍晚有班人仲講緊「之前有得走唔走」之類
宜家講呢啲有咩用？
講完唔會畀人圍捕？
講完手足會走到？
講點幫好過

有10000人就夠！

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

Push

救手足呀

救手足 尖沙咀要人

推

以前勇武進場都需要和理非聚人
有人數掩護先保護到勇武

救人呀 而家已經被包圍 唔救佢地真係會俾啲狗打死架

衧
已經被包圍

我之前講過嘅OU聚人去poly會唔會係
一條救到手足嘅路？
路程大概係30mins
知道警署喺隔離好癡線
但大學聚夠人再出發真係冇機咩？

唔好諗叫手足棄裝出去
最新有狗講緊要離開嘅由南橋走
同叫手足自首有咩分別？
呢刻出去實拉番去
分分鐘鐘被消失
唔好諗班狗宜家會畀手足走

有冇見人講過何文田？
有冇見過狗喺何文田？
唔考慮下OU聚人再出發？

push

你講既就係良策

搵部分去宿一燒
迫佢回防

而家就要出啦 旺角夠人阿

大家想點突破 我想出面既人都想爲入面既人做啲野

唔好幾點啦 而家準備好野就出啦

2036 現場消息，警方呼籲理工大學所有人士包括記者10點前要離開理工大學，否則會拘捕現場所有人士

source:pppn

海路有無機入到去？

求吓你哋

求下大家一齊出去啦

理大已經完全被包圍，入面既手足係無得走呀！！
遍地開花根本救唔到理大，要救只能夠去理大附近打出一個缺口！！
唔好再吹遍地開花喇！！理大精銳勇武完全被圍捕，唔救就無幾百個勇武架喇！！！

6點話7點 7點話8點 8點話9點
捱唔住架喇

油尖旺一眾武勇大師兄
求你哋幫吓理工

今次係狗隻唔理三七廿一都要攻陷埋大
佢地唔會理其他地方裝修堵路火魔法
埋大係決定性戰役
打撚左5個幾月 呢場戰爭唔可以輸

直去poly 反包圍 兩邊同時出火魔法開路 poly手足集齊人棄裝換裝分頭走

用排除法
旺角已經係目前最能夠聚人同比較近嘅地方
油麻地手足已經畀人反推緊去尖沙咀方向

晏就吹雞吹到而家 旺角都係無撚人

和理非乜都好 進軍poly 人數包圍

推呢個，而家大家都好冇共識，唔知開花定反包好

1. 警察建築物，包括警署同警察宿舍
2. 政府建築物
3. 偉大嘅祖國建築物

堵下路好喇，如果唔係引曬d警力過黎，破壞佢地攻poly 嘅計劃就唔好

為咗確保警察屋企人嘅安全，提提大家今晚記住唔好去呢d地方

警察宿舍
1. 青山政府宿舍
2. 柴灣已婚警察宿舍
3. 奧卑利街已婚警察宿舍
4. 警察學院(香港仔)已婚宿舍
5. 上水已婚警察宿舍
6. 大欖水警基地宿舍
7. 青衣已婚警察宿舍
8. 屯門湖康警察宿舍
9. 西區已婚警察宿舍
10. 元朗已婚警察宿舍

紀律部隊宿舍
1. 豐盛街紀律部隊宿舍
2. 高翔苑
3. 葵馥苑
4. 葵蓉苑
5. 荔景紀律部隊宿舍
6. 秀茂坪紀律部隊宿舍
7. 上水紀律部隊宿舍
8. 順利紀律部隊宿舍
9. 西九龍紀律部隊宿舍
10. 黃大仙紀律部隊宿舍
11. 油美苑

兵行險注，全世界菠羅陣

要反包圍打擊 有人唔夠
要各魔法！

反圍！

可唔可以好似中大咁 大家都幫手帶啲材料咩材料都好咩魔法都好
去到大圍對佢哋冇用 要打擊！

齋圍*

😡😡

直攻poly先救到人

出去呀

救人 快

唔洗諗 睇MAP 有哂狗

反包圍係唯一出路，和理非都可以做，人多就得！push

救人

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

救人啊

救人 即刻要人幫手

IF WE BURN

佢哋一係贏 一係死

我一手
約１０分鐘前２０＋車向旺角方向

過黎呀!!!!!!

推呀屌

有排都未到聽朝...MK人要救POLY呀.

一定唔好搞埋西隧！

紅隧西隧封曬港豬冇得過海返工，香港金融公司運作唔到嫁呀！千奇唔好咁做！

準備出去嘅手足 記住進攻

【出去嘅手足入】進 攻 係 最 好 嘅 防 守

救Poly

一定要反包開路比手足走

pish

破釜沈舟！！！！！！破釜沈舟！！！！！！

破釜沈舟！！！！！！

重要說話要講三次

全部人、車、和理非、同路人、街坊
圍尖東、圍尖東、圍尖東
阻止Popo外圍佈置
唔止連登，所有FB Page、WhatsApp Telegram Group

全部人、車、和理非、同路人、街坊
圍尖東、圍尖東、圍尖東
阻止Popo外圍佈置
唔止連登，所有FB Page、WhatsApp Telegram Group

全部人、車、和理非、同路人、街坊
圍尖東、圍尖東、圍尖東
阻止Popo外圍佈置
唔止連登，所有FB Page、WhatsApp Telegram Group

1) 反包圍
2) 開出路
3) 攻狗宿

警察宿舍啦，等佢哋屋企人一齊吸山埃、dioxins

。。

。。。。

up

開18

Pish

要救理大，請到油麻地增援，從加士居道向前打破缺口直到有路徑去到理大，開花真係救唔到人